# Logowanie temperatury    
Skrypt służący do logowania temperatury procesora.  
Jest uruchamiany przy starcie systemu z katalogu:    
>/home/zzm/autostart.sh  

Pliki wyjściowe z logami znjadują się w:
>/home/zzm/kopex/log/temp.log  

Sprawdzana jest wielkość pliku z logami.  
Po osiągnięciu danego rozmiaru tworzony jest backup aktualnego pliku i rozpoczynany zapis nowego.  
Czyli w sumie są 2 pliki z logami.   





